{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/rag-&-bone/GM0023071402146/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Harlow Mid-Rise Straight - Clover"
    },
    "text": "rag & boneで製造されたFW23 / RG3521D71P商品はおしゃれなストレートフィットのパンツです。 この製品はビンテージなウォッシングとナチュラルな裾カットが特徴です。 どこにでもマッチしやすいデザインで、へそを隠すウエストラインからフル丈に落ち、サイズが小さく製作されているため、ハイライズとしても着用できます。 厚さも夏季に活用しやすいように製作されました。 表地は綿99%、ポリウレタン1%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 この製品を洗濯する際は単独洗濯し、漂白剤を使わずに水に30分以上浸けておかないように注意してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングをしなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はrag & boneで製造されました。"
        },
        {
            "question": "FW23 / RG3521D71P商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はビンテージなウォッシングとナチュラルな裾カットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このパンツはストレートフィットのデザインです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなシーンにマッチしますか？",
            "answer": "このパンツはどこにでもマッチしやすいデザインです。"
        },
        {
            "question": "このパンツのウエストラインはどのような形状ですか？",
            "answer": "このパンツのウエストラインはへそを隠す形状です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはハイライズとしても着用できますか？",
            "answer": "はい、このパンツはハイライズとしても着用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツは夏季に活用しやすい厚さですか？",
            "answer": "はい、このパンツは夏季に活用しやすい厚さです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このパンツを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツを洗濯する際は単独洗濯し、漂白剤を使わずに水に30分以上浸けないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは色移りや変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツのドライクリーニングはどのように行いますか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングをしなければなりません。また、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このパンツの表地は綿99%、ポリウレタン1%でできています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 502
    }
}